剷青女歌手二揀一

宇宙GEM

林二汶

林二汶宇宙GEM

我揀彭導

屌：GEM
睇：林